有冇巴打揸緊Stepwgn呀?

本身睇緊三菱outlander，已經去到落訂既階段，
但行過去honda睇完架stepwgn又心思思想買，
我都知兩架車完全九唔搭八
平時都要多d空間搬野，閒唔時都會出入大嶼南，

有冇巴打揸緊stepwgn，
呢架野有咩優點缺點架？
可以比d意見我嗎？

2017 stepwgn？

如果買新車rp
不如等多陣，剛公佈左facelift
靚左好撚多
但rp 死症冇天幕，我自己唔鐘意

如果買舊
就一係RG , 一係RK 後期
前期有食"計"油問題，冇得搞

車箱設計好呀，比起noah 同 serena
後排完全收入地台，裝到好多野
但揸落冇咩樂趣...就預左

揸緊rk5 後期

比起 Touran 呢

係

新款有冇link或者相？

我知Noah都有轉款，但又會加價

我覺得佢後排收落地台先唔好。
如果你車尾放晒野，你要搬晒落地下，收左椅，先再搬返上車。
開返張椅又係要搬左落地下先

我超鐘意個車尾門
但屋企部march 成10年都唔肯壞
屋企唔壞唔肯換車

新車黑攏都叫 OK，2手真係買 VOXY，行貨勁膠

唔買豐田啦，貴又貴過人，配置又out過人

Noah嗰d你拉張椅落黎咪又係要搬晒d野岀黎先

noah : 移去車尾，放椅落黎
stepwgn : 搬落地下，拉起張椅，搬返上車尾

豐田二手價硬淨，維修費平
睇返10年8年前嘅noah , serena , stepwgn嘅價錢

【尾期型九月現身 新增Hybrid版本】
繼新型Serena現身、Toyota Voxy亦都小轉款，Stepwgn亦都不甘示弱，拿拿聲釋出2018小改款資料，最大改動就係首次加入2.0L Hybrid版本！
新加入嘅Hybrid將會採用Accord相同嘅2.0L引擎配Sport Hybrid i-MMD雙電動馬達系統，並用上最新eCVT電子無段變速波箱。Accord Hybrid的動力輸出為212hp馬力(31.6km/L油耗)，但由於Stepwgn車重逾1,600kg以上，耗油及馬力必定不盡相同。至於外觀上就用上全LED的Jewel Eye設計，泵把上兩側進氣口亦都加入LED日行燈。取得40項專利的Waku Waku Gate尾門設計及座椅編排當然全數保留。
其他重點的配置如Honda重點開發的SENSING主動式安全系統、主動預防撞擊預剎車系統（CMBS）、交通標緻識別功能、LKAS行車線偏離警示、行車線修正系統、ACC主動式車距控制定速巡航等等都成為日本版標準配置。

我自駕遊揸過 voxy / serena
唔落地台係方便少少少少，但裝少好多野

不過一切都係睇習慣
你唔係full load 7 /8 個人，後排會長收起，實用好多
又如果，本身d 垃雜野唔多，又根本放車尾就得
唔存在搬上搬落

Ps. Rp 後排可以一鍵獨立收摺地台
應該係最方便既 option

巴打，睇得outlander做咩唔睇埋Delica D5，即係停車場跌落黎都無事個部，高身7/8 人電門4驅有天窗，日本or外國升高玩山出入大嶼南改埋潛水喉一定無問題，你唔介意食油小小其實呢部幾正

水貨就無得搞，行貨如果返足大昌做保養就算過左都可以R大昌免費落車頭換parts

我都鍾意rk個大天幕，中排向前睇好似坐緊開蓬車咁

新款noah香港豐田一早放左係灣仔showroom不過未公佈姐

筆直只限三十萬頭

2018，等到頸長啦
Hybrid唔會諗好似都冇咩特別

巴打你想買平版個部stepwgn? 28有部16年Delica D5 賣26萬8睇相都幾新，但如果你要新車中7有無睇過日產新serena，highway star版應該都合你budget

巴打會唔會諗水貨車,
日本版stepwgn cool spirit 好正,
有冷暖(登),

利申, 楂緊豐田sienta,
好想換RP

本田之前又話1.5T已經夠慳油唔駛出hybrid

Serena 最好坐

睇埋 Touran ，女人見到個天窗會......

34萬已經好頂鎊啦

唔買highway star VIP版咪啱啱好 如果想牌費平就得新版stepwgn，呢兩部都係射程內，noah平版sales佬都話通常地盤先買

想佢出1.5t hybrid

不如屌新款crv啦，又係7座唔駛35蚊，唔駛擔心力水問題

揸緊rg3 24z

啱啱諗起，巴打如果你唔介意韓國車可以考慮Sorento Diesel，有2款合你budget又係7人又係suv最緊要係入柴油，如果你經常跑長途柴油車慳好多 10月打後出唔到牌要買就快

買車時覺得天窗係基本野.
但係買左架車, 除左買返黎試下開個一時, 真係未試過開天窗

泡菜真係不了

唔好話未開過，望都未望過

大家覺得outlander又有冇問題呢？

一係有成排一係就收晒又係on99 , 唔撚比人後排坐一個㗎？

一定係坐一個，唔會坐成排?on99

你睇都未睇得明就駁

試諗下中排坐晒突咗一個出嚟，車尾又擺咗嘢，咁可以點？摺起兩邊嗰d設計係咪靈活過呢d all or nothing嘅設計呀？

我一開頭係講咁2個人嘅情況。
你就同我講1個人嘅情況。真係唔邊個唔明邊個講乜

巴打，HONDA尾排個設計可以剩係開一邊喎，車尾放左野咪推埋一邊拉另一邊出黎用

都係車一架姐，三菱維修零件最多咪比雙田貴同難搵小小

你肯定張圖係講緊RK?

其實依家d引擎揸耐左會唔會越黎越晒油?

耐左正常會發下燒, 積下炭, 漏下油...一定無新車咁爽咁慳油....要勤D保養